殺左生，想懺悔

屙尿見到隻甲由係廁所，應該岩岩飛入黎想係我度成家

諗都唔諗打死左佢沖落馬桶

爆爆王殺咗好多人

放心啦
佢係你厠所產左卵, 佢今世嘅責任已經完
你好好照顧佢d仔女

Mama, just killed a man

Ok

起底見到自己我真係無處不在強

想too